問我 我的興趣是甚麼

A4紙上寫著我愛上班喔～

返工咁正都有人負評

無人識rockstar

為你寫下愛情歌~

脫下沮喪~擇那成熟的愛果~

屌 又錯歌真係無人識tfk?!

24/7 no day off

天水圍gang gang

做嘢做到傻咗

新北江俾人恰我驚驚

佢地其他歌都好洗腦

基本生活態度

其實返工都係攞個Feel

女

你做埋我個份

即使出車禍 老細照phone call